有咩爽得過見到利雲90分鐘絕殺多蒙特？

就係條傻西拜狗以為自己救世點知offside 個狗樣

虎尾腳好撚型喎

樓主難得講返人話

呢件25狗場場對老東家都剷草慶祝

25狗